老母過馬路唔拖實 細路哥衝燈撞到飛起

老母仲即刻一手扶起佢 係咪想個仔死

無死？

治癒gif

唔識教咪撚生x10000

仲企到係身

器官也衰竭

生仔真係要考牌，依啲阿媽害撚死個仔

咁樣撞完直接拉返起身
佢老母幫個仔搵定骨灰龕位都得

講撚左幾多次撞完車唔好即刻扶起傷者, 你對眼係xray知佢實冇骨折?

Cls 個靚仔係咪飛撞車黨黎 好有潛質

害埋個司機，一個唔覺意死左就要坐

臭閪到
仲要喝鳩個司機

責任不在我方

好彩有車cam
害能死司機

我屌呀 仲成世界嘅
咁樣都撞佢唔死

依家咁細個就入行做撞車黨

隨時唔好彩 個細路瓜左 就入司機數

應該無用
會照俾差佬告老不
cam主洗定八月十五喇

個老母仲要縮，由得個仔比車撞

有車cam都未必無事⋯⋯

點都入司機數

之前坐fd架車都係咁
有曬車cam 最後被告老不
個官話綠燈都要減速
但當時剩渣緊30kmh

香港嘅法例就係咁濕鳩

咁都要坐仲有邊個敢渣車

仲成世界⋯

總之撞到人司機一定要上身

30

呢啲老母真係累人累物，仲夠膽死屌人
Cls

害撚死個司機

個靚仔係咪撞車黨黎
個司機真係慘

好彩有車cam
個老母仲指架車

仲手指指

仆街
點教仔架
仲手指指

問下洗唔洗每個路口落車推

想知有無事比啖水個細路飲就知道

屌

佢個樣似仲想屌個司機咁

有cam都無人，撞到人基本上食硬老不，個司機最好求神拜佛個細路無病無痛，有咩事一定坐硬

臭閪

唔撚係呀。有無請律師？

好似支那種無所謂啦

又害撚左個司機
人地應該搵食車

死啦阿婆鬧啦

老不係咩？

所以每次揸到去班馬線就算綠燈都揸慢啲
唔好話小朋友
好多成年生番都係咁仆街

咁落車跑啦 仲洗閪開車

不小心駕駛

同埋睇下洗唔洗幫佢除頸鏈

不小心駕駛
上面成班傻鳩以為前面加個老字就好撚型

仆佢個臭街咁都撞隻賤種唔撚死
個垃圾老母仲要屌返個司機
正賤撚種

屌要死就返屋企跳樓唔好害到人丫

係唔係只要撞到人都最少入硬呢條
要罰款定坐監

如果司機係女人結果會點
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

連登仔physics 太差，佢著厚衫，延長了碰撞的時間，減輕了受傷程度。

利申：物理讀到中三。

屌你老襯地淋啦 害撚死人咩

不嬲揸車係考運氣
你好地地揸
有條仆街鳩撞
撞死你佢又冇事
咁條數點計？

呢條仆街衝去撞人架車、害個司機
同一個情況
條數都係靠運

屌你老母 仲串到佢 帶個仔死入深山啦

拉照拉, 告唔告/入唔入另計

架車一到位即刻衝出黎
好有潛質返支那發展

事實係仲有大把人買返架黎渣

終於明點解日本人踩單車算

媽咪我條鏈好重呀

荃景圍下面就係狗屋

撞之前仲諗住拎好市民獎

請佢飲枝水

撞中埋老母就啱啦，仲手指指

個老母想補刀

仲要手指指罵司機

司機條CAM影住佢同隔離位講野, 唔知會唔會因為E個點告成功

蝗蟲仔害人不淺

屌那媽自己捉唔實個賤種仲要指撚住人哋屌

唔撚識教真係唔好生

係囉

真係好突然，電競選手都反應唔切

型乜撚呢個叫法用撚左幾十年
on99

司機慘 咁細個出黎使撞車黨

緣燈呀屌你老母

呢啲車撚爆佢個頭都唔抵可憐

應該係平時個仔太唔聽話

垃圾老母 毫無常識

1) 唔撚管好佢佪弱智仔
2) 個仔用生命力硬接架車都唔讚下佢
3) 渣ga, 撞中左碌左落地都要拉佢企起身
4) 個弱智仔沖出馬路都仲好意思怪個司機

跳樓都唔得喎
飛落嚟好危險

即刻起身
不如餵佢飲水

一啲急救常識都冇
不過睇片個細路唔係太傷

衝過嚟
連演員道德都無

個老母自己唔撚沖去攬住個仔 尤得個仔畀車撞
真係好有母愛

屌你老母，仲要即刻拉個仔起身，真係原本無咩事都比佢搞到大件事，常識都無，出事後仲要手指指唔撚知係自己害到人，正仆街

係度嬲到手都震曬打錯字係無用嘅

一於個個跟法官咁揸車超合作運動

佢老母仲要惡人先告狀仲即刻拉起個仔
真係要考牌

條片 17 秒個弱智仔起跑
架車 18 秒撞中個弱智仔

1 秒

依啲野唔係個個都知

呀媽: 呀仔今次做咩突然想cosplay superman?

咁撚垃圾就唔好生仔啦

個細係咪睇抖音睇得多
學埋撞車黨所為

即係個個綠燈前都要踩 brake?

噴血

喺馬路邊都唔拖實個仔
個仔衝咗出馬路俾車撞到就屌鳩個司機
你老味臭化 正一垃圾

司機揸得都算小心 架車算慢 應該無咩事既個細路

啱啱喺大陸落黎？

生而不教

想知個老母會唔會都比人告疏忽照顧兒童

個老母反應算快
但個仔速度快啲

所以話 教肓真係由細開始
畀車撞到飛起都要即刻企返起身
唔係點做香港人

未必拉 有cam睇 可能抄資料就走得
老母俾人告疏忽照顧兒童就差唔多
之前有單行人反而罪成 仲要賠維修錢

錢嘅問題，有錢就可以搵律師搞搞佢

老謀
老強
老爆

唔似係假 個女人都想救仔差D撞中
有D細路真係過動兒
係街打到飛起都係唔聽話一直亂跑亂沖
好彩今次無死人

撞車黨未來人才

無7仔喎

收油印brake預轉燈

邊個老母睇住自己個仔俾車撞到嗰下都一定會激動好難冷靜到落嚟架啦
佢唔係咁嘅反應你可能懷疑個細路係咪佢親生
不過希望個阿媽冷靜落嚟之後平常心面對反件事啦

真，細個老母教就算綠公仔都要等車停定先過

要個老母賠返個泵把就差唔多

應該都要入不小心駕駛
sad

CLS, 個仔同老母都弱智，要仲要凶鳩人。唔死佢大命

第二張

細個唔撚教，老左以為自己賽跑冠軍

xmen？

好驚呢啲人冲出來 有病

大陸特別興周圍搬
記得香港讀書好似有教

咁都得，車cam都影哂啦，煞得好撚快，唔係都死撚左啦，咁都上身？

30都告得入？
香港真係行人大哂

其實司機已經渣得算慢 真係運氣問題 好彩有cam

你應該無車牌

仲要指返車主

ON9仔,告就一定,但CAM一出一定無罪

呢d一定係大陸閪或者藍屍

好似支那人黎？

香港法例係咁撚on9
要求每個司機要0.1秒內比到反應

點解依個post冇口德撚但私煙post就咁多

個阿媽講咩？

16號係今日？想知之後點

唔睇都知一定係屌個司機

仔可以再生 筆醫藥費冇得唔攞

死啦 比呀婆知道實鬧緊

個老母仲喺度屌鳩人

所以自己揸車個時都好驚
呢啲真係無得講
一個唔該就入去坐幾年
撞死左又成世陰影

個cam show個司機已經揸緊慢過30
如果仲話要揸慢D不如行路算

個司機仲放條片上黎為乜 on9

可能要麻煩ching幫手mon一mon呢單最後點判
判無罪的話對一眾駕駛者黎講都係件好事
多一單有利嘅案例

依種情況個司機有無刑責？

幫手叫救護車好唔好呀？
唔知有無聽錯

法例面前

離題一問，點解比車撞完要除口罩？

Dab緊 巧撚chill牙

有cam應該冇事啦 車速唔快而且已經剎得好急

落車推好唔好

撞車就睇cam，撞人就老不入硬

仲有啲廢老，望都唔望就行出嚟

有 就係咁離譜所以成日都話係廢老害死個司機]
唔係司機撞死個廢老

中三phy好心收返埋啦扮專家

點都要比人charge 老不

碰瓷喺度屈錢

想擦首抽?

屌佢老母仲好意思指鳩個司機

Cam主放條片出來都幾on9
係咁同隔離位傾計又錄低曬
搏咩呢

渣車唔傾得計家 ?

所以呢d case 中國一定要車死

老A
老吸
老洗

正想講
又要嬲，又要唔敢擋

害死司機兩邊都慘

其實點定義 告唔告不小心駕駛

責任全部由佢老母負責

麥可

留返同個官講

真，屌佢老母
一hi到人話知你守好交通規則都老不，法治wo
咁多年都係

最後冇事嘅應該，但好煩就一定

告就一定告

車cam 睇到佢應該行緊20幾，一秒內停定

但要打官司都煩

司機就慘

Tesla automatic braking

睇司機有冇錢請律師啦

等緊邊個仆街車神出來講話可以剎得切掣唔會撞到過細路

你估依家揸巴士? 冇傾計都收唔到架啦 埋到燈位先衝出黎

撞一撞日要坐監留案底？
咁渣車好高風險

撞車黨

睇下司機/對面c9 邊個係黑警/達官貴人囉

好彩司機揸緊20K
再快d真係死得

老抽

飲水

法治？ 笑話

你以為揸巴士咩唔傾得計

唔好同佢講野，佢撞到氣門，一陣無事

幫你個仔搵到位未？

講笑啫...嘩嘩嘩...
講笑啫...嘩嘩嘩...
講笑啫...嘩嘩嘩...
講笑啫...嘩嘩嘩...
講笑啫...嘩嘩嘩...
講笑啫...嘩嘩嘩...
講笑啫...嘩嘩嘩...
講笑啫...嘩嘩嘩...
講笑啫...嘩嘩嘩...
講笑啫...嘩嘩嘩...
講笑啫...嘩嘩嘩...
講笑啫...嘩嘩嘩...
講笑啫...嘩嘩嘩...
講笑啫...嘩嘩嘩...

咁正常既，佢老母事後冷靜返點樣睇件事先係重點

唔差在搏中埋武肺收5千

唔好俾佢阿婆知

個後生仔司機都算好野
反應時間一秒都唔夠
好彩部車本身都唔太快
如果唔係條𡃁仔應該都係咁先

去考車牌先啦死傻閪

JM9

又多一個衝出黎柒

你都冇講俾佢聽，佢點知

個老母

賤種老母

片主20

痴撚線害死個司機

綠燈可以撞？

有車牌未
同的士司機傾計都唔會有問題啦

你都on9嘅，紅黃綠都要收油，咁要個黃燈做乜鳩

咁唔通衰十一你又下下打哂咁長?

坐硬tim

識唔識道路交通條例？
自己睇下條文先出聲
呢下明顯係細路衝紅燈在先

屌你老母 真係害撚死個司機

你去同個官講

不嬲係

痴撚線個契弟係見到架車先衝出黎

個官有人幫佢揸車, 跟本離地, 唔知路面情況

每次過親路口，燈位都會神經緊張
好驚啲細路/癲佬隨時衝出嚟

仲移個傷者。。。。。無撚腦

竟然無死

傾計個官會懷疑你分心
定罪機會又增加

咁又點
路人係車路大曬

告鳩佢啦開咁撚快

屌佢老母弱撚智 睇到燥
個老母仲好意思屌人

有冇巴打整gif?

冇頸鏈除搵啲野除下

告老不係既定程序 唔告乜都做唔到
就咁睇片9成甩到身

就咁睇時速大約幾多到？

佢會屌你懶型

揸車最怕遇到依啲傻閪

細路真係好弱智

坐得
實坐

有單新聞 ，有個人係橫跨公路 （好似金鐘中環個邊）,
比架車撞到 ，司機都比人告 危險駕駛

路人大哂 ，唔理咩燈邊條路，即使你係吐露港見到有人行緊，撞親佢，你都大獲

就咁睇其實20都未必有
衝出黎撞之前已經踩緊brake 所以衝擊力唔算大
Btw 片已經刪左

老妨

上載者已移除此影片
咁快...

開你老母

我仲諗住睇多一兩次，點知已經移除左

因為支那如果唔搬走, 係極大機會比第二架車碌過, 輕傷都變死亡
香港就唔同, 多數肇事架車甚至其他車會充當路障, 有好心人幫手, 以免傷者再度受傷

呢啲係狗同人嘅分別

岩岩睇完send比人就話睇唔到

BackUp.

害死個司機

驚佢嘔嘢個鼻吸返

個老母仲要手指指

總之撞到人就點都衰不小心駕駛
考車果陣都有教過馬路邊有人企係到
要減速望撚住果個人 以防佢跳出黎

呢單野擺明司機無辜，比個仆街老母害
不過唔代表無事，雖然同情司機

老不洗咩八月十五呀你有冇牌

所以話啲人真係唔撚識
一句話司機冇留意路面狀況已經係萬能key
睇完車cam告老不根本戇鳩，但香港就係咁
有常識嘅人都知應該告老母疏忽照顧
諗吓係如果喺屋企個細路有咩冬瓜豆腐, 鳩噏當個洗衣機開咗個細路捐入去，一定告硬家長，但只要係馬路發生都係司機嘅錯

司機就係原罪

係，行人大撚曬年中害死唔少司機

上面條友應該冇車牌，仲叫人睇下條文

有無backup?

backup？

有好多人仲屌人未考過車我心諗係咪你地未考過
考果陣過普通燈or條車路則邊有行人而無欄河，你照普通車速行過實肥，要扮哂野減油再望實個行人先直至過左先踩返油

係外國，基本上無論點，撞到行人就係你唔岩，入硬

仆街

放片目的係咩
等全港人公審個細佬
最後咪衰老不
個細佬死左坐硬

gif個集中post睇得多都知中國人唔知點解好鍾意明知條友重傷都要多手多腳執返正佢個人

喺香港揸車真係好慘
裝車cam有哂證據都會俾人告
即係車cam只係車撞車嗰時拗數有用
車撞人100%收皮

香港啲揸車嘅都唔好得去邊R.I.P.

咁撚樣都起訴
法治喎

睇唔到

好似喜劇

我諗個官應該唔會根據我有幾多種牌而去決定點判個cam主

呢單野一定要跟足啲

唔好比個cam主受冤枉

就算入老不都好 重責任果個一定唔係cam主

咁都要坐要賠 真係冇天理

希望網上流傳果句：行人不依交通燈號過馬路等同放棄追究權利 係真架啦

車撞人就有 有人撞車架咩

冇人講咪你講囉

個老母點解死要個仔企係到唔畀佢訓低

上面有backup

要返學嘛
衰仔，想詐死唔返學

樓上班

ON9,點反應得切呀,樓上屌車主果班係咪無牌係到鳩UP果D弱智

我覺得個小朋友係想刷首抽

害死人地個仔（司機）

請指教。

你有冇牌都好呢單嘢都唔會判到佢坐監

我諗法例定義係你操控一舊機械，你要全神灌注係馬路上每一點每一秒。所以無論如何都會先話係司機錯，除非真係證明無可避免，例如搵果個物理學家分析條片情況正常人係無可能比到反應。

其實段片聽聲係到叫喂喂喂同車速好似個同車見到先，到靚仔真係高潮果刻先 Dup。真正無仇報。

大佬一野衝紅燈wor
剎車都有思考距離啦

個司機咪被佢害死囉

咩戲

一下大brake，再扭軚應該冇事
但係咪老母賠返比嗰司機先

司機比佢害撚死

根本就想重刷首抽

好口渴

烈火戰車

似避唔到仲撞爛埋架車多啲

true

個老母都反應唔切要個司機預佢反應得切？

仲郁個仔

又係搏撞 明明繼續行就冇事

司機都有dup 左下車

麥可!

先不論濕唔濕鳩
我自己理解係
因為香港人多車多，如果法例唔側重於保障路人，就會司機就會更加唔注意燈位減速

打埋括號你睇都仲唔明

屌真心左
我以為個句司機係主語

呢條片咁樣 都幾大機會入
只可以講法官睇到條片都會覺得司機比人累

老母: 阿仔準備衝出去收錢

諗住同車鬥快

希望司機無事

最慘真係司機 佢已經有經驗既啦 紅綠燈收曬油 20咁過 仲要裝埋CAM
點知撞到個弱智 隨時俾人告 都唔係隨時 係肯定俾人告不小心駕駛 好彩個ON9仔無死 唔係危險駕駛都有份

跟住宜家個車頭凹左 仲要自己賠錢整

咁樣被老不
洗唔洗坐
真心一問

就咁睇呢個小朋友真係似ADHD/智力障礙

唔坐司機都唔安樂啦

香港真係唔岩養車
成本法律交通規劃

呀媽先係智力障礙

外國先唔係lor

會唔會攞好市民獎？
會。

跟住就撞車

你係邊到？
我係澳洲，斑馬線唔讓你都奶野

都曾經有試過告個行人

做咩del 左既

而家d新車好多都有自動煞車防呢d情況

不過咁近衝出黎應該都係唔得

因為cam主應該有mon連登
發覺奶嘢

阿媽無又點會遺傳比個仔

奶咩野

睇標題以為改緊浮誇
老母過{馬路}唔拖實～
衝燈車死細佬喇
過住條馬路唔拖實～
衝燈我怕怕

抵啦 呢d

完全考反應，老既唔拖住細既弱智到咁點避

屌你老母樓上D仆街仔

片？？？

班馬線行人有優先冇得講啦
你唔好話司機衝紅燈?(唔係講而單, 講你澳洲)

班大愛律師做咩鳩?
告佢係確定左個責任
唔係個行人告番個司機轉頭未仆街?

弱智老母仲屌人

Cam主del片唔通個細佬香左
危駕等坐

以為拉得返起身就無事，咁無人會死啦

第一次backup

點解要repeat咁多下

2:36

累9 死個司機 呢個西老母

其實個司機好慘

如果咁都告司機真係好慘

唔好掂到地吓 污糟
有冇帶搓手液呀

係d舊市區遇d司機都喪

咩遇行人減速？
直頭窄到打側行都踩油推鳩你

又唔覺路人大曬
d司機會克制小心

可能仲會油門當剎車，

呢個真
司機反應算快
一陣差錯腳俾油撞埋去就game over

細路心諗：有咁嘅老母，我不如刷首抽仲好，係機會啦

個司機就慘啦

細路你真係唔識
你睇下咁多年黎既新聞就知司機一定係蝕底果個

......

個支那婆仲想惡人先告狀

痴撚線咁樣撞完仲即刻拉返佢起身

真
我到而家都會
試過俾friend問做乜唔行
點知幾時遇著個痴線醉酒佬㗎

老師

記得撞啲乜都一定要響安先，唔係其他人會覺得你錯晒

又唔可以怪曬佢老母 個細路突然間鳩衝出去 阿媽係隔離掹唔切姐

諗起試當真條片

過馬路要捉實個細路是常識吧

又係 希望司機唔好咁內疚

起個老母底啦 垃圾老母

入硬不小心駕駛 撞倒行人 9成入
不過 冇受傷 通常一般罰錢了事
最高刑罰5000+半年

無法播放影片
這部影片已由上傳者移除

屌 第二張咩事 拍緊笑片?

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

你老母仲生你出黎為乜 on9

路人大晒其實好合理
咁先會令呢d撞車少左

你諗下如果而家改成 路人沖燈 俾人撞死都冇得追究 d司機會變成點

有冇帶酒精噴噴阿

dllm 條片無左

點解講咗咁撚多次，都係永遠有班智障鐘意即時的起傷者亂鳩咁FING

就咁睇我都覺得係咁，真係個一𣊬間做漏左就係做漏左

一向都係咁，個人從天而降都會照告
但通常只會罰錢，所以點解成日話害死個司機

冇車牌

所以踏單車最好，又唔駛比錢運吉處，又唔駛比錢養馬路，撞到人同野又冇不小心，但係又係馬路使用者一員

老母同細路都係On9
是常識吧

剩係屌一個
你On9?

你老母

司機好慘

叫做上到庭冇死得咁慘

但個分別係有冇合理時間去反應
離遠有個人 專心揸車應該已經見到你都撞咪犯法
突然間跑出嚟撞到 邊個可以避
我相信片中司機已經做到reasonable man 嘅 Duty of care

個仆街老母仲要屌返人轉頭

所以一定要收定油, 隻腳要放定o係個brake上面, 預備隨時一o野踩落去

唔死人重傷好大機會唔洗坐, 加上有車cam片睇到係人衝出o黎, 但都可能會停牌, 扣分同ncb就一定

會告不過唔覺得會告得入
你咁講法撞車黨點都贏 搞到好多人都碰瓷

香港交通條例就係咁落後

希望個司機無事

死o左司機仲慘

有好多單case, 係完全冇行人過路設施既地方，冇啦啦有人橫跨，司機都比人告到坐監
講緊公路行緊70up

擔心個司機有冇事好過

knock knock

個仔個樣似

傻閪老母黎
最大責任係你自己

無問題呀
未出事之前唔教
出事咪阿仔用生命值硬接囉
咁你唔好怪司機啦

特別係女人, c9 最多

cam 個數有delay , 最高有33

你有咁好反應再講啦

驚咪搭巴士

老實講, 佢嘩嘩嘩完都未踩落個brake度, 算慢, 唔係話一定dup得切唔撞, 但傷害會細d
不過連登標準應該係要撞完卷落車底行多50米先停先係正常, 綠燈就應該地板油去

時間上唔容許司機成功煞車

唔捉實個細路唔講住
淨係講緊強行抱佢起身都覺on9

其實係做埋，你見cam主都踩brake減咗速

但香港學車，真係唔會教一嘢踩brake，仲話你大brake chok親嗰考官，一係師傅話你整壞佢架車

你話冇咁既意識就啱嘅條片都對cam主不利

但金鐘o個條真係老連咁遠見到有人都車埋去

睇你有冇錢囉 跑車醉駕車死人都唔洗坐
泥頭車正常揸車傷人已經幾碌

就咁睇好似無事
D 細路復原力好L 勁

我發覺一掂brake, AEB便不會起動

識術語好撚型 女女西都濕

咁個老字點解開乜事

衰11我明但不小心點解有個老字

個老字點解

咁真係試當真對白

1. 綠燈
2. 無超速
3. 可反應時間少
4. 有反應剎車

唔會告得入下話?

平時梗係唔會大brake, 宜家緊急情況啊嘛
扭軚就一定唔會, 快o既話隨時反車

我有次已經踩緊brake

可能車電腦覺得我踩唔夠會撞都自動煞停左我

可唔可以反告
老母疏忽照顧兒童
小朋友亂過馬路
毀壞他人財物（車頭應該Hi花咗)

好快好似大陸咁
唔死再車多幾下車死為止

ching識野

可以，但照樣被告不小心駕駛

公審呢兩隻賤種死港蝗囉屌你老母

行人過路處有行人走出嚟，同人從天降嘅機會率真係好相近

屌你老母害死司機

司機問題啦 綠燈應該開30

利申開親車燈位見到有細路都減速

危險駕駛撞死人都係坐幾年，仲有邊個敢出街

100%老母既責任

細路好彩背隻落地

累撚死個司機 屌你老母撞到人責任又係司機到 但好明顯係個仆街仔錯

兩秒定律
個閪仔跑出黎去到比車撞成件事先哥一秒幾
希望司機無事

好巿民奬

你揸害死其他人，車撚死個細路好過

老閪

害撚死司機

佢真係好命

老而不為

美國咩時候撞到人基本上都係你唔岩，所以有d人好鍾意亂過馬路，因為司機絕對會停俾你過

老麥個老點解

司機落車無戴口罩
個細路同阿媽後尾都無戴口罩

廣東話博大精深
支那仔唔識先係好事
等人有得分下

所以就可以賴落人到

罵返轉頭都有份

荃灣中心

司機慘

律師答, 同自己答, 真係會有好大分別

支那仔啱啱落嚟就收嗲啦， 乜撚都唔識仲要喺度串柒柒

咁都釣到個大陸仔出嚟

個細路似過度活躍果啲
佢要衝要甩 阿媽好難捉得佢住
司機無超速無衝燈無做錯
阿媽一時太緊張 唔知有冇內傷拉起個仔有錯
但都唔需要把口咁賤話個阿媽阿仔抵死乜乜乜

路人係馬路比人撞到仲會比人告到一身蟻，罰錢入去坐

佢地覺得所有車都會突登撞佢，咁佢就會盡量用天橋隧道

反而令佢地愛惜生命

至於D司機有幾仆街？馬路事馬路了

次次睇親新聞，無論咩事個司機都係比人當犯咁捉左先
香港是法治之都

老母話佢幾年前搭開果架的士，係紅綠燈撞到個衝燈女學生，告唔入個司機，但下年保險加左好多

試下你老母畀車撞
btw你個名

係咪真係身痕摟屌

有冇相關既link?
我完全冇見過人可以賠錢，好鼓舞

有冇人有個老母fb?

唔g可能扮熟r著數

其實行緊20 應該踩得停架喎

咁撚短距離，你估一踩重brake即時停定咩
如果行50嘅話條𡃁仔飛到唔知去邊起唔到身啦

跟牌揸唔炒車一定快過車手但炒車

個司機好慘
呢啲細路早就應該死

老姦
老乜老乜
多數都係上一代人加上去嘅字
無得解

老強先岩

香港法律問題
怕有錢人>可憐窮撚>蝦鳩正常人

荃灣中心個頭黎 住呢頭9成係有少少錢既新移民

你回家未？
用撚左幾十年 一條問題就知你新黎/00後

我成日都同我外母講
衝紅燈俾車撞係抵撚死架喎

傷心就可以唔講道理?
你老母幾低賤先可以教到你咁

唔知以為你當時坐係架車入面

實打得甩 佢有意圖煞掣 慢速。。但係可能要出多小小錢 早幾年有朋友係深水埗撞死打婆咩事都無 不過佢住九龍站

有冇backup link
三日唔埋兩日又要屌呢d

有無人知個細路依加點

睇返子華講點解

似自閉症果啲，其實幾慘

跟住就有班友會話，撞車仲有時間砵人

我會驚但唔會明知係自己錯走去鬧人囉

典型垃圾香港老母

司機含撚

咪係第一件事仲要固定頸椎

影片無法提供
上載者已移除此影片
雖然已經睇過

失控係好正常 邊係好似你坐喺冷氣房揮斥方遒
唔知shock嘅人係無同理心
樓主放上嚟公審都係博做回音效應

祝你老母畀車撞

藍絲老母
我放棄左好耐
一年仲慳好多添

祝返你老母早死廿年
cancer生完又生

然後又會有班人話兩邊都有錯

司機好撚慘

你揸啦不如

唉 可憐天下父母心
而家仲要擔心個仔會唔會比人告不小心駕駛呀陰功

九龍站姐係唔止少少錢

新聞都有啦 你去屌埋記者囉

住公屋打低賤工冇車就唔好出黎獻醜啦

架車臨到馬路位個靚仔一野衝出黎，係咪想刷首抽

俾ching講中曬
喊緊
喊到手都震埋

唯有死埋一二邊等睇ching獻技

知就好啦
死埋一二邊做啲服務業低賤工啦

笑左條友講左幾次祝人老母俾車撞，係咪覺得好撚威會嚇窒人
拗唔到就咒人，唔怪得會撐個老母都係講唔到道理

撞到人一定會俾狗告
香港地就係咁
你岩哂都好都無用
最緊要唔洗坐/錢同個牌最多當跌左

目的 生仔要考牌
唔識教仔唔該唔好生

係架, 架車係方便你既工具, 用得就要預咗任何時間唔可以對任何人有危險性

家教黎
一哭二罵三上吊大撚哂

唔洗講道理既

ching打完兩吓嘴砲咁就算架喇？
無其他嘢睇喇？

你打開乜野低賤工

害死個仔唔緊要
唔好害到個司機啊

（都仲係得打嘴砲）

打開乜嘢低賤工->量地咋

搵個好律師啦
有得打既
行車速度慢+行人違規+即時剎停+報警

九成係蝗蟲啦，個傻西老母仲要屌返司機轉頭

原來工程狗

唔怪得啦，工程狗特別鍾意爆閘
係咪返得五日半+OT得多返到精神錯亂

自從有cam其實好撚多事後都係行人俾人告 賠錢就睇個司機玩唔玩民事
上報紙既咪筲箕灣 明仔 咪俾狗告
俾盧國強證明係司機超速先無事

on9
係燈位都收左油慢速過都被人告老不？
真係法律面前窮人含撚
有錢請律師點會告得入

何止反應慢
根本應該彈一彈極力子扭盡右軚跟手俾大油拉手制
用慣性西架車過對面線再扭左返正線
我唔撚洗望都知對面線冇車到
個天閂左度門總會留返一扇窗, 前面有人對面線就一定冇車, 定律嚟
我由高登到連登講車講左十幾年, 咩風浪未見過

一棍打落去個力都勁過比架30km/h既車撞啦

唔識就唔好亂噏啦

咩都同法官講 咁你又要駁嘴

仲搵乜鳩呀
睇完車cam釐清返責任唔判你坐監
剩低罰款加扣5分預左硬食
再打落去律師費仲貴過罰款
就算俾你贏左個官隨時判得一半訟費你仲要嘔凸

你都正on9
以為衝出黎up就以為啱

點知係衝出黎柒

係香港啲垃圾司機先會覺得自己無問題
世界上任何一個地方都係行人優先

點會唔關
你新來港人士呀？

個細路瓜咗未

咁大後果，點解唔一開始揸得小心啲？
住開荃灣都知嗰個位多人過馬路

ching啲嘴砲好厲害
轟到我好痛

但睇佢第一時間係指責個司機先

家樂仔

做咩呀電工狗

電工狗應機好撚慢
不愧為工程狗

夠膽咪同個官駁嘴
個個人上度庭都死狗咁

你又知人地無駁係死狗？

原來學車嗰陣師傅真係講得好啱
就算個人喺行人路上面行緊
條路窄少少佢都同我講 小心睇撚住啲仆街

個細佬冇事，佢有ADHD

案底唔計？

條友呢個車速已經好慢+叫剎車及時
要爭拗就在於個𡃁仔跑出黎之後，
司機既反應速度能唔能夠唔撞上去

我冇記錯冇俾官判監就唔會有案底
交通底就一定有

好痛
希望ching呢幾吓嘴砲表演幫到位cam主喇

你有無車牌呀柒頭?呢度係香港呀,撞到人一定係司機錯

死工程狗咁撚耐架
F5等撚左你好耐

ching又mon post又google我
啲嘴砲打得幾認真
希望個官見到會當做減刑因素咁考慮喇

收工未呀賤種工程狗
應句野都應咁撚耐，應快啲啦

喂應機啦仆街
好忙咩

梗係唔係啦......
除左簡易治罪條例丶不留案底守行為丶警誡

只要判有罪，都要留案底
所以我先叫司機搵律師

自辯入硬

我會同返個司機講唔好意思

只怕亦難逃一劫

係咁on9
當跌左錢架啦 除非影到撞車黨
因為d官會presume你係超人樣樣做足
通常點都會被搵到位入
扣5分罰一千幾舊當跌左
請律師咁貴 輸左仲要比埋對家 不了
你考車時過燈位有人都要減速
擰頭鳩住佢 真實有幾多人做到

做阿媽要考牌

希望個阿媽告鳩個司機

俾ching啲嘴砲同起底轟到好痛
依家喊緊所以會慢好多
請體諒

ching加油打多幾篇嘴砲文
Cam主呢舖靠你幫喇

成兩粒鐘先覆
死賤種岩岩先放工？

痛緊 喊緊 OT緊 轉寄緊聖誕卡

Ching
多口問句得個「知」字

何解為咗cam主使唔使洗定八月十五而追擊我？

因為你係低賤電工狗囉